毒撚一定要識嘅溝女技能

就係自動收皮
人哋點會鍾意你吖，有啲自知之明啦
為人為己，及早收皮

利申毒撚

agree
再追落去 只係會做兵
做兵應該係毒撚嘅技能之一

我覺得要改變呢個心態，話知你對人幾好，人哋係一世都唔會鍾意你㗎
學識點樣一個人生活重好

我以為整電腦
重要乘機整啲病毒入去，長做長有

點會成功吖 咪同人整死一世電腦囉 唔會進一步

收到 thx

打救眾毒撚
再世耶穌

我只係想毒撚清醒啲，可以同世人和平共處，唔好嚇親其他人/搞到神憎鬼厭

樓主好波
毒撚只適合做人陪襯

利申 毒撚

唔使唔開心，做人最緊要樂知天命

整極都有病毒咪換第二個毒撚整囉

冇錯

靚仔嘅毒撚呢？

利申：中上樣

收到

唔好呃自己 要醒喇

我識好多毒撚都識彈結他唱歌溝女

小弟煮飯毒撚

廚房佬都識煮飯

唔係喎

我得到人地嘅客觀評價

不過靚仔男神我就唔敢當

電飯煲煮渣嘛
有幾難呀？

人哋想你做鐘點，冇糧出嗰隻
收手啦

只要係個女仔身邊
做義工我都肯制架

唔好啦
人哋同其他人扑完嘢要你煮飯畀佢哋食就無謂啦

咁你都知我係廚房佬
正確啲黎講應該係廚師

落藥

發覺有唔少巴打執迷不悟，希望大家可以將呢個post置頂，令到巴打迷途知返

醒啦好嗎？唔好再自欺欺人

我好犯賤
要人出到聲先肯醒

好肉酸

有幾肉酸

溝女最緊要臉皮厚

反正我又夠好樣

copy that

你係要噉幫你唔到

只能靠自己

我已經無得返轉頭架啦

其實仲有個問題，毒撚容易被騙要小心，避得就避啦，做水泡同幫人埋單落仔屢見不鮮

勸你都係提早收皮，唔好獻世

咁快啲搵返佢
未盡早收皮囉

呢個係唯一解決辦法

呢個容易解決
只要時刻提住自己係唔會有女埋身，有都只係搵你埋單就可以

都唔知你做乜係都要自取其辱

何苦呢

何咩苦 講事實

無咗啖氣
而放棄、避開個女仔
其實都好懦弱
我都會睇唔起自己

我係油頭毒就話啫

但我係中上喎
唔係應該有光環護身架咩

已經冇嘢好講
要講嘅都講晒，救你唔到

放心啦！

我唔會咁易就戰死沙場

唔會
死就死梗㗎喇
係睇下會唔會連渣都冇噉啫

事實唔係齋講

而係要行動嘅

九唔搭八

人生在世終有一死
係睇自己有無爭氣過

連中上嘅我都咁怕死
咁仲要做中上嚟有乜意思？
不如畀我做樣衰毒撚好過啦！

用行動嚟搵出事實
而唔係用把口話係就係

拎左個女仔ws之後完全唔敢搵佢

毒撚有兩大類
有一種係有自知之明嘅
另外就係你呢種

如何分辨自知同自卑

好彩你冇搵，一陣已讀不回你仲傷心

算吧啦，唔好打攪人

你咪冇自知

毒撚唔應該同女性有太多接觸

唔係既
唔好搵靚女
搵中下 人地唔考慮既女咪得
一大堆 好易溝

係你地只係睇得上靚女先搞到咁

咩中下？
下都未必理

咁都好啲

自知呢樣嘢唔重要

應該大膽啲去被人評價自己

而唔應該匿埋係一二角嚟為自己評價

可唔可以唔好咁戇鳩？

你講乜呀
係兵都冇得做

臉皮厚啲

唔使介意人地點睇
最緊要自己有行動過

你好想做兵？

想

你要死冇人阻到你

唔好追，練大隻d直接強姦

愚癡

唔做呢種事

人一世物一世
點都要試下嘅

唔會自尋煩惱

做人無煩惱
同做條咸魚有乜分別？

好有用

唔係咁多個鍾意自尋煩惱
同埋我勸你唔掂，你自己請便啦

如果真係中上樣都溝唔到女
會唔會係出現左樣以外既問題

條友勸極唔聽
都唔知做乜？

唔鍾意自尋煩惱
咁同做和尚有乜分別？

錢

唔好ff自己有錢就會得

但你又繼續同佢傻先好野

除咗錢

就係圈子問題

利申：本身推過啲女嘅追求，唔啱feel無辦法

一場巴打
不過係我戇居

唔好咁講

係我唔甘心啫

仲有一點，
毒撚必須注意的是，
俾你媾到女，你真的快樂嗎？

1. 先講性方面：

媾左女，唔代表可以解決性慾和打J問題。就算係娶左老婆，都唔代表解決到性的問題。

因為性愛要講雙方夾心情，夾時間。如果你想做，對方唔想做，一樣要打飛機解決。如果對方想做，你唔想做，做愛反而變成功課要交差。

再者，還加增了生仔生女的可能。你真係想傳宗接代，先搵女媾。

2: 再講性格方面
毒撚所以毒，就係性格鐘意一個人，多個人陪你，你真係開心d咩？

3. 最後講經濟:
樓價咁貴，怕左拖，如果結埋婚，要一齊住，你負擔到嗎？如果意外懷孕，你負擔得起嗎？

咁講嘅話

即係可能我本身就唔係毒撚囉

假陽性毒撚

不做這種齷齪之事

咁又係 毒撚固然唔係玩女既材料
認真結婚組織家庭又冇咁既能力同承擔
甚至拍到拖 但條女其實唔係咁中意你
惦都唔俾你惦

一句到尾，唔好諗住溝女就得

啱啊

內容農場果然係content farm
怪唔得連登仔咁討厭它

我本身都係毒撚，單身21年。
但最近成功脫毒
啱啱一齊兩個月

有錢

好多毒撚羡目人地玩女，
但更有可能係，
你玩女，女玩你。
或者咁講，係自己的戀愛心理玩自己。
拍拖難，分手更難，聽過未

其實最重要係

唔好抱住「人有我有」的心態媾女 ，也不好抱住趕尾班車心態去媾女。更加不好抱住「唔甘心」的心態媾女

諗清諗楚點解你想脫單，點解想識女仔，點解想拍拖先？知彼知己，百戰不殆。了解自己性格，真係喜歡有個伴侶，還是獨處或同自己家人相處？了解談戀愛的本質和生活。

亦不宜因為實現「理想」而脫單
係你真係想享受戀愛生活，婚姻生活先好

碌咗個五蚊雞入嚟...
出返去先

男朋友係毒撚
不過唔係厭世同怨天尤人既毒撚
唔係一見到人拍拖就話佢偽毒乜乜柒柒既毒撚
只係一個普普通通不擅社交言談既毒撚
雖然佢有時詞不達意又唔識表達愛意
但係佢會努力改善令自己變得更溫柔更好
好慶幸佢係一個毒撚

你只係有自信嘅毒撚

有自信就爭好遠架啦

不能同意更多

做得好啊 欣賞你

毒撚不能有自信，絕對不能

記清楚你只是個毒撚，毒撚並沒有帥的，帥的就不會是毒撚。 你是毒撚就必定是醜。

看到街上的女生很漂亮，不要動情。沒有人會想看你猥瑣的笑容。

不要與女生談話，尤其是同事和同學。人家每天都要看見你這個醜八怪，她們可不想私人時間都看到你。

性格興趣什麼的都不重要，因為人都是看樣子的。你醜，盡管你是超細心還是別的都沒用。你根本沒機會展示出來。

毒撚就算對人幾好 幾nice, 對方永遠都唔好睇得上你。因為你只是一個名副其實既毒撚

利申：死毒撚一名

所以唔好浪費心機

笑甚麼，你也是偽毒

根據 logic?

今次唔係見縫插針
直情闊過西隨，任佢插
呢鑊你仲唔冚家剷

慘

電腦修得好 好人做到老

如果係以整機為樂都ok嘅
但唔好諗多咗

因為溝女本來就唔係靠nice去感動人

因為毒撚係唔應該溝女

毒撚表示每次有自信既時候就會去照下塊鏡黎消滅下D自信

好主意

hi 樓主

又見面啦

Sorry
無覆你
今晚覆覆
我有聽你post 個啲片嫁

各位老襟，假如你係真心而非假膠，一個好簡單既方法就知你係咪毒撚，有助你以後大半世人生節省時間

就係你成個人外表夠charming 你可以高 可以矮，甚至可以小肥，但就係唔可以唔charming 算知自己charm唔charm? 望下你身邊多唔多女仔frd肯同你玩，睇下你玩開果班buddy係咪毒撚

如果你證實自己唔係毒撚，請你係心入面保持自己對毒撚既厭惡，咁你先可以警惕到自己唔好好似佢地咁撚墮落